呢份嘢係咪真有其事？

16:20 ...
大家一齊八下啦

唔得閒聽
你打多幾個字講吓咩事好唔好？

推

er...我唔知呀